窮撚想買水貨samsung watch

有無邊間無伏？或者有無其他白店介紹

窮撚學乜人用watch 用clock la

呢句真btw樓主自己攞原子筆畫仲平